Biden同Harris做左下期time封面

手拖手一齊入去痞監啦

假皇帝靠media 造王以為自己係真係贏咗，仲要鋪天蓋地不斷文宣重複，諗住講10000次大話可以洗人腦變成真話，注定會變成歷史上一個大笑話

A time to STEAL.

咩野戲

A TIME TO HELL

Kingsman?

Kingsman: The Secret Service............

Kingsman 教堂果part

依家玩得夠大到侵翻盤嗰陣時先至越好睇

一出門口比biden爆頭

第二集王者回歸

真係好想嘔

下期都會係佢哋 但落選

自己鼓吹仇恨，日日抹黑，你唔投我就you ain't black, 跟住話 a time to heal ?

靠媒體造王
一個係史太林
一個係毛澤東

去做新聞界President囉 既然左媒選左

仲以為係John Wick...